女朋友FG番工比女上司恰 點算好?

女朋友1月開始番新工

人工唔高

連OT都唔知有無(佢未問HR)

原本番9-530

依加1星期有4日都OT到成7點先走

我都話左佢做咩要成日OT

又唔知有無錢

但係佢話係自己做得慢

先要OT

但係我知道一定唔係 肯定係成日就收工先比野我女朋友做

目前已知佢上司係個港豬中女

人生只有番工

點算?

應唔應該寫信去投訴?

定上門?

開公司名，開人名，佢就驚

但係我知道一定唔係 肯定係成日就收工先比野我女朋友做

樓主先入為主 請勿跟車太貼

好我今晚同女友傾傾

問問佢意見先

你食開屎就覺得人地都要同你一樣食屎咩

唔岩做就轉工 有手有腳有腦驚咩

咁大膽d問ot有冇錢囉

冇咪辭職

佢係咪真做到慢

唔岩做咪走囉 ot 就話人恰你

做唔哂咪照準時走囉

佢唔走係佢自己揀喎

返工同讀書一樣，邊可以做得哂讀得哂

講過 佢好似唔夠膽咁

呢個時勢佢話難搵工

係我留低你女朋友嘅
至於咩事你自己問佢啦

諗吓點做快啲

佢唔夠膽就唔係個女上司問題啦下話
你又唔肯定係咪個女上司臨收工比嘢佢做

就算真係做得慢

代表可以逼人ot?

Hi 中女

西痕叫鴨啦

咪搞我條女

又要唔OT得
又唔辭職

乜你女朋友都係女人

唔係一開頭簽約已經知有無OT錢咩
可能真係你條女做得慢呢，fg一開頭實唔熟手

傻鳩

咪盞死多兩錢

啱，D中女最撚閪，你挑戰佢權威，佢實同你慢慢玩

邊有話逼唔逼 自己做唔切咪要ot
讀u 交assignment 都有deadline啦

佢都話自己做得慢咁點

屌佢上司

冇事嘅

冇計焗含

人地個同事正常速度做嘢 準時放工
你自己做得慢 做唔哂啲嘢 姐係要同事做埋你嗰份？

簽約果陣唔問埋？

搞笑咩，條女多得你唔少，佢頂唔順自己會識執生架啦，OT冇話過一定要補水比你

合約冇寫咪冇錢....

上門/寫信投訴
你係咪咁憎你女朋友呀

睇完d留言覺得好可悲
原本抗爭成功就代表香港未來要交比呢班社會垃圾

樓主去懲罰佢女上司

頂唔順味辭職
你養佢囉

可以辭職
莫非你上去屌柒人地？

真係好多仆街臨收工先俾嘢人做

唔清楚ot有冇錢都去返？

溝左個女上司
一齊恰fg EX

膠post?

你女友自己話自己手腳慢喎

點幫呀

人地唔炒你都偷笑啦

頂唔順咪辭職，拎上黎想公審呀

你女朋友做邊行？

女人跟本唔應該番工

咁咪繼續ot

拉

你女朋友自己都話係手腳慢做唔晒喎
最好就你啲野做唔曬準時收工 人地同你做埋去好冇

好波，一於唔做

FG
當交下學費啦，走去屌人

唔做等樓主養

支持樓主上門屌柒個女上司

換過個女朋友快啲

一係忍
一係鬧返上面
一係quit
但小心你到時reference check 同花CV
自己諗下有咩後果先

重有 華人社會員工只係current asset咋, 一個走咗大把頂上
呢啲culture無工會protect我哋係唔會改變

辭工啦， 樓主你養埋條女

你講得岩呀
男人應該養女人呀 岩唔岩呀

本來係咁唔代表係正常

做得慢ot追返進度好合理

寫信投訴

笑撚死諗住一定係啲乳臭未乾仲讀緊書嘅on9仔
有邊份工唔使ot?

中女如果無結婚 vs 後生女有拖拍
如果有心咬人實咬到仆街

垃圾post

一係轉工，一係做快啲，乜撚嘢事咁都要拎上網講？你話做到有病、有性騷擾就話安慰下姐⋯⋯ FG 轉工有幾難？
放7 點叫「得工作冇生活？」有幾慘呀？ 考政府ACO、CA囉，你唔係信「搵食」咁易呀

你問下飲食業而家幾想做足12 個鐘？

請善用不推文模式

留喺屋企算啦 返工又受氣又ot

想睇

claim OT真係現實與理想

其實咁都要問證明樓主一係未翻工一係垃撚圾

你廢呀嘛,養唔起人

準時起身走咪得 junior post驚閪咩
第一年返工已經係 臨收工前比野我做會話聽日先 轉工升左一級 而家都係準時即走

好撚on9
同我個fd一樣
學車俾師傅撚，又cut鐘，教又教得唔好
都唔敢同師傅講/投訴
仲要肥咗keep住搵佢補

睇錯 番號9-530

好似話無OT錢喎

屌佢啦，日屌夜屌，屌到佢女上司無咗你唔得，無時無刻都想被你屌，到時你女朋友咪得閒囉

簽約個時會講OT點計
冇都好應該自己去問

我憎佢條中女上司多D

呢班垃圾根本支那種

做開狗就覺得做狗係應該

咁咪唔撚做囉

樓主開咁多膠post
呢個應該又係老作

連ot錢都唔撚識問 真係垃圾 免費幫人打工

佢咪 junior post

唔明驚咩

男人?

做開垃圾工仲敢上網同人講

OT 10幾分鍾都算

OT成粒幾鍾兩粒鍾都正常?

唔一定
我份約寫冇
請我時話有
最後都有

上面啲人 OT上癮

你係cctvb食唔少人血饅頭啦
養埋條女囉

都唔知係咪POPO黎

咁撚中意OT

On9，10幾分鐘都叫ot

又做得慢 又唔ot追進度 咪炒你囉

Ys,on 9
俾人恰完仲要俾錢佢賺

私人師傅?

定駕院

佢自己都知比人撚

都唔舊膽出聲?

幫女朋友投訴老姑婆上司
花式謀殺女朋友

唔岩做咪走囉
同埋點解唔問hr有冇ot錢？自己權益嚟架喎

你女朋友有你哩個男朋友真慘
成個怪獸家長咁

有冇OT錢都唔敢問 你問連登邊個幫到你呀

溝咗佢個女上司

係床上大大力罰佢

使唔使帶埋老母返公司監督啊

其實係岩
不過反應太大左小小

對唔住lo

李健
由佢上咗頭三堂已經叫佢調
叫到佢岩岩考完試肥咗都再叫佢調
佢都唔聽
次次上完又同我講點cut鐘，呢樣冇教果樣冇教

😑你個位朋友平時係比較懦弱既？

一睇就知未出過黎做野既小朋友

問清楚先

投訴之前有冇攪清楚對家乜料

唔好應佢，佢on 9 黎，日日9-20:00 都easy 到嘔, 女朋友9-19:00 都唔得, 返去退休喇

支那人先少OT

溝佢上司

清有料冇人準時走得我敢走

我都日日ot到12點
香港垃圾工係咁

唔想撈但簽咗約

你認真定假膠？

PR公司

都唔似係，但係唔知點解佢今次咁怕事
就係多得呢啲人，先搞到學車個風氣咁差
預咁俾人cut鐘，又唔覆機，臨上一兩個鐘先cancel

假乜膠，廿幾歲做到19:00 都叫春，收皮喇

佢同個男同事做野做夜左姐

樓主完全冇諗呢個可能性

咁似我

不如你養埋你女友啦屌

咪係 成班人講撚到老憑ot咁 咁點解要寫明working hour 9-6 本身做得晒 老細又夾硬塞啲野落嚟咪要o囉 講到實係當事人問題咁

你都係on9仔

但係佢話係自己做得慢

先要OT

人地咪講左囉 又唔撚信 唔撚信咪撚柒問啦

你應該鼓勵佢 叫佢比心機上手快啲

你要撕爛面最後如果知道係自己女朋友能力不足 難堪嘅唔會係你囉

你跟埋女朋友返工，落手幫佢做埋算啦
上嚟問把撚

搵日趁女朋友唔洗返工衝上佢Office屌鳩個女上司，以後女上司就唔敢恰你女朋友